灣仔會展場地舉報演唱會效果非常好

我屌你老母啦撲街如果唔係為左泰妍同red velvet我點撚樣都唔撚會再黎依個垃圾場撲你個臭街唔撚俾拍片仲要d 西面柒頭stuff係度用電筒照撚住影相d人，到底做咩撚野，演唱會連飯拍都唔得我撲你個臭街正廢場。

雖然照樣拍左但條氣唔順